TWICE又倒下！TWICE忙翻MINA掛病號

TWICE今天下午以黑白相兼的帥氣造型出席《SBS歌謠大戰》紅毯。韓聯社

韓國女團「TWICE」出道3年，去年進軍日本後，日、韓兩地蠟燭兩頭燒，幾乎沒時間休息。繼台灣成員周子瑜上月底在宣傳期間掛病號後，今日本成員MINA在出席完《SBS歌謠大戰》紅毯後，經紀公司「JYP娛樂」發出官方聲明，表示「MINA因健康上的理由將不參加今天的活動」。

「TWICE」出道以來工作滿檔，甚至被粉絲譽為是「模範勞工」，今年光是在韓國包含改版專輯就推出了4張，加上她們積極拓展日本市場，在日本通告也滿檔，經常日、韓兩地跑。先前曝光的影片中，定延就吐露心境表示很想成為成員支柱，卻無法，她邊說邊落淚：「我們在粉絲面前展現活潑的樣子，但經常無法掩飾疲憊，很對不起大家。」

MINA雖已完成《SBS歌謠大戰》事前錄製部分，也出席了紅毯，但因健康問題無奈缺席現場直播。粉絲得知消息後滿是心疼，盼她能好好休息，不過TWICE接下來除了要參加各大電視台年底歌唱節目、頒獎典禮外，31日還要到日本出席《紅白歌唱大賽》，毫無休息時間，JYP在聲明中強調接下來的行程若有變動，會視狀況另行公布。

心痛死我

???

咸左

唔怪得E排唱歌好似呻吟咁

好耐之前就已經有人講過TWICE回歸過密-__-

子瑜企得幾有 sense

個個都見到條腿縫
唯獨支瑜